金鐘唔俾入閘

乜事？話太多人喺月台唔俾入閘，冇話有故障

你咪講左個原因

如果返工唔畀入閘就好笑。

老闆：你唔早啲出門口？

你自己講左原因又問點解

平時係會放人入月台等車，今日連月台都唔俾入喎

咪就係月台太多人囉傻閪

樓主好慘

平時星期五放工都唔會咁多人，啲人邊度爆出黎？

你返得太少工

弱智仔

咁係咪每個星期五都多人到會封閘唔俾入先？我一至五都翻金鐘

國慶周+放工時間

關支那國慶咩事

啲遊客落嚟

叫左佢買多啲奶粉㗎啦

英女皇生日你放唔放假啊？

呢幾日啲蝗民周街都係 點唔關事

琴日都係咁
排到電梯口

Lihkg仔M記網聚，要戒嚴

觀塘線間中都有

支那人會去中環一帶？

剩係屌唔俾入閘 下面開兩部吉車清人又唔讚

仲有呀 架車中間大把位又唔行入去 就唔好屌地鐵車慢又疏 香港人

係尿片呀

關咩事, 班友仔on99
企喺啲閘機面前玩手機, 擋住條路
搞到後面啲人以為前面塞咗

我行隔離嗰條呀
點解香港人會變得咁on9

香港人係咁 上左車理撚得你 撞入去就得 撞入去佢地會自動自覺企翻中間

咪因為大陸人lo
頭先比佢地個gip撞到 又比細路踢到
完全唔知道要講sorry

鬼咩 個個拎住手機 原來兩個位變左一個人 點會夠快疏散到人

睇下張圖就知

樓主太早放工啦
作為柯跌狗唔可以太早放

DQ咗咪無得入閘囉

咁你下次畀人撞到
記得講sorry啦
無中国同胞照顧嘅話
香港經濟都唔知點算

日日返工都要撞開啲人企入去
一入到去啲位闊到點轉身都唔會撞到人

但係香港有咁多間學校，我哋入邊間好啊?

Adam Smith International

買埋尿片

日日返工都專登撞鳩嗰班唔上車又要排人牆嘅賤種

開吉車清人每日放工繁忙時間都有做，唔係今日特別安排，何必刻意去讚？

除非你係講連續開兩班吉車清客，咁就係罕有安排，值得讚許

現場見有啲閘機開左俾人入，但有啲閘機繼續唔開

喺關閉左既閘機前面排隊既人只可以無奈咁睇住有堆人入倒閘，自己繼續等

咁我前兩日又真係搭的士走唔知金鐘站6點幾咩情況既

星期五放早左，唔好意思

成堆黨鐵打手護航

點解唔走過去隔離嗰條咁傻仔
成班人個腦裝

金鐘站多人都唔係第一日既事
但係咪每日放工繁忙時間都會多人到要唔比人入閘咁去管制人流？

暫停入閘去管理人流，比較常見既情況係因為鐵路網絡有故障，月台太多人，驚有危險所以暫停放人入閘

今日既情況，係講緊正常既放工繁忙時間，全個鐵路網絡都冇故障既情況下，都要落閘控制人流。所以先好奇喺度問，今日究竟發生咩事。

例如，會唔會係因為港島線金鐘站有架列車故障，大概5分鐘左右就拖走左，冇嚴重影響服務，所以港鐵 / MTR Service Update 都冇公佈有事故？而喺呢5分鐘處理事故期間，荃灣線列車又繼續正常運作，令金鐘站塞左好多轉車既人流。再加上放工人潮，導致要暫停入閘去疏導人流呢？

當時港鐵站內廣播係：由於月台既乘客眾多，我地實施緊人潮管制措施，暫停使用部分入閘機。好似係解釋左個原因。

今年較早前，“塞車因為多車” 論就比人恥笑過。()

係，多車冇錯，的確係描述左個事實。但塞車單新聞帶出黎要討論既係，道路網絡設計係咪有問題？係咪已經超出負荷？

同樣道理，人潮管制因為多人，屌我都知啦。咁喺無故障既情況下無啦啦要搞人潮管制，點解先？平時可以放人落月台等多幾班車，但今日連月台都去唔倒。係咪港鐵網絡既繁忙時間班次都唔足以滿足乘客需求，成個系統係咪已經超出負荷？定係純粹因為國慶假期多左中國遊客到港而導致今日要採取人潮管制措施？又會唔會係因為高鐵通車加重左金鐘站負荷，搞到要做人潮管制？

慶幸上面仲有啲有理性，會討論問題既回覆。

頭先等咗成半粒鐘先上到車
有吉車黎前面啲人係度歡呼